有無人可以話我知我件貨到底去咗邊

你的快件已被炸毀

老子什麼鬼也不怕

退到錢就唔係問題

i-parcel就算鬼數啦,基本上無可能揾到佢
你最多send email去ups到叫佢追下件貨
不過無乜用

iparcel係真黑洞

睇嚟好多巴打都中過伏
噚晚email 咗i-parcel，佢哋而家開咗case查緊件貨

信我 會罐頭式回覆

畀送貨佬偷左

唔會連件嘢喺邊都唔知啩
我件貨有留冧把但從未收過佢哋電話，搞到我仲聽咗好多cold call

退錢會蝕匯率

我都試過2月尾落單買個背囊 3月尾都未到 打去問話冇黎過香港 最後send 去 Amazon 退錢 cls 搞左成個幾月

你慢慢等下啦 WMG係做amazon香港物流分類 個到地方細 亂到pk
可能你件貨喺WMG個到hold住only 你打咗過去問既應該會幫你搵到 (如果喺度)

我都係iparcel，比咗間咩WMG HK，我send咗幾次email同直接打電話去佢公司

我上次顯示到咗香港等咗成個禮拜都冇佢又冇比單號我自己追，我就自己send email打電話終於揾到單號 一查原來係佢地個倉未郁過 我直接打過去問我可唔可以直接去佢倉度拎 跟住過幾日就送到我屋企了
下次真係比多啲錢算

屌,我又係呢間i-parcel,而家卡左起到

勁慢

用過一次i parcel
夠膽死話無人應門
之後直接退錢
宜家寧願用集運都唔用i parcel
真係好垃圾

最可惜係集運既話退貨好麻煩

硬係覺得係amazon 買貴野 (>$1000)
i parcel 既Local 送貨佬就會偷鳩左

之前i parcel 係香港係用一間叫COE既速遞送，又係成日話送左，但跟本無黎過

屌左amazon 幾次，到依家你地話轉左wmg hk 暫時未用過，不過睇黎都係一鳩樣

明明到咗倉都唔打電話/email通知一聲